#
 
เน้นย้ำ
วิสัย
ทัศน์
บริษัท
เป็นกำลัง
สำคัญ
ทุกคน
บรรลุ
เป้าหมาย
เทคโนโลยี
Satya
 
Nadella
 
#
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
แพลตฟอร์ม
แพลตฟอร์ม
แพลตฟอร์ม
ซีอีโอ
ซีอีโอ
ซีอีโอ
อินเทอร์เฟส
อินเทอร์เฟส
แอพพลิเคชัน
แอพพลิเคชัน
วันนี้
ประเทศ
ไทย
งาน
เกียรติ
ล่า
ว
สุนทรพจน์
สั้น
ยังคง
เน้นย้ำ
วิสัย
ทัศน์
บริษัท
เป็นกำลัง
ทุกคน
องค์กร
สามารถ
บรรลุ
เป้าหมาย
ประสบ
สำเร็จ
ยิ่ง
ตัวกลาง
คอย
สร้างสรรค์
เทคโนโลยี
ยังคง
วิสัย
ทัศน์
หลัก
บริษัท
โม
บายล์
เครื่องมือ
ทำ
ประสบการณ์
ติดต่อ
สื่อสาร
คอม
พิวติ้ง
เปลี่ยนแปลง
ขณะที่
คลาวด์
เปลี่ยนแปลง
วงการ
ดาต้า
ทั้งหมด
สอง
เชื่อมโยง
ตัด
ขาด
รซอท์
ด้วยว่า
เป้าหมาย
อย่างหนึ่ง
บริษัท
สร้าง
เครื่องมือ
สำหรับ
พัฒนา
เขียน
พัฒนา
บน
ใด
ก็ได้
คลาวด์
โม
บายล์เว็บ
นอกจากนี้
เหมือน
เป้าหมาย
ใหม่
มอง
พูด
สื่อสาร
กลาย
เครื่องมือ
ช่วย
เพิ่ม
ประสิทธิภาพ
ทำงาน
ศักยภาพ
อื่น
เปลี่ยนแปลง
ใช้
งาน
อนาคต
แบ่ง
ผ่าน
พูด
เทคโนโลยี
ช่วย
เชื่อมโยง
โลก
อนาล็อก
วัตถุ
โลก
ดิจิทัล
กลาย
พารา
ไดม์
ใหม่
ติดต่อ
มนุษย์
คอมพิวเตอร์
ปิด
ท้าย
ทำงาน
องค์กร
แสวงหา
กำไร
ประเทศ
ไทย
ส่งเสริม
นักเรียน
พื้นที่
ห่างไกล
เข้าถึง
ศึกษา
เทคโนโลยี
ภาษาอังกฤษ
ยิ่ง
ดำเนินการ
สิ่ง
เหล่านี้
เชื่อ
ช่วย
เปลี่ยนแปลง
ชีวิต
เด็ก
ค่อนข้าง
เกริ่น
คีย์
โน้ต
ด้วยว่า
ตอน
เด็ก
ตัว
อาศัย
ประเทศ
ไทย
ปี
คอมพิวเตอร์
เครื่อง
คุณพ่อ
ประเทศ
ไทย
Thailand
 
Developer
 
Day
 
Satya
 
Nadella
 
empowering
 
MobileFirst
 
CloudFirst
 
Intelligent
 
Cloud
 
Platform
 
IoT
 
Software
 
as
 
a
 
Service
 
Saas
 
Conversations
 
as
 
a
 
Platform
 
People
 
Skype
 
Digital
 
Assistants
 
Cortana
 
Bots
 
Microsoft
 
Bot
 
Framework
 
Nadella
 
Augmented
 
Reality
 
Digital
 
Artifact
 
Mixed
 
Reality
 
Paradigm
 
Nadella
 
Satya
 
Nadella
 
